{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23402",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창동 론스타"
    },
    "text": "ソウルの中心部に位置する当ホテルは、宿泊施設と様々な付帯施設を備え、ホテルローンスターの最上のサービスで24時間お客様をお迎えしております。宿は客室数72室で、近くには7号線蘆原駅、1号線緑川駅、4号線蘆原駅、4号線倉洞駅、1号線倉洞駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。客室案内施設としては、ウォールプール作動しないこと、浴槽使用可能なこと、電子レンジ/ウォッシュレット/ヘアアイロン/Wi-Fi設置されたこと、ネットフリックス自動ログインされたこと、最高級フロートップダブルキングサイズベッドが設置されたこと、最高級寝具使用、禁煙フロア別運営及び空気清浄機を備えることがあります。週末と祝日には時間延長は不可能であり、身分証明書を持参する必要があり、未成年者の予約および入室は拒否されます。客室をご利用の際は、お車は可能ですが、お部屋につき1台のみ駐車でき、お部屋は2人を超える入室は不可能であり、男女同室での宿泊も不可能です。2人基準で訪問客のレビューは概してホテルの清潔と価格対比で満足できる方でしたが、一部の使用者は寝具類から匂いがしたり防音が少し弱い点に言及し、老朽化した施設問題も提起されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルはソウルの中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルには72室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は蘆原駅、緑川駅、倉洞駅のいずれかです。"
        },
        {
            "question": "何語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはウォールプール、浴槽、電子レンジ、ウォッシュレット、ヘアアイロン、Wi-Fi、ネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には時間延長は可能ですか？",
            "answer": "週末や祝日には時間延長は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "宿泊には身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。お部屋ごとに1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "お部屋には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "お部屋には2人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のレビューはどのような感じですか？",
            "answer": "客室のレビューは概してホテルの清潔さや価格対比に満足している方が多いですが、一部の使用者は寝具から匂いがしたり防音が弱いと感じることもあります。また、施設の老朽化についても指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 404
    }
}